Supercell 真係手機game界既清泉

Clash of clans
Clash Royale
到最近Brawl stars
隻隻都係創新而且好玩
玩左咁多手機game
得supercell 既game係玩得超過半年

真

已經預計到遲d會有人抄brawl stars
定係已經有？隻game好似出左好耐係外國ser

佢無AN機未全球果時已經有人炒啦

正常既

大陸抄左好多隻啦

基本